# Simple-ECom.bml

# Simple-ECom-1.bml

# Simple-ECom-2.bml

В данном файле приведен упрощення полная схема без блоков.
В прервую очередь RunTime должен правильно отрабатывать этот пример.

Также в примере умышелнно использованы различные синтаксические формы одних и тех же лексем.

Результат компиляции файла Simple-ECom-2.bml должен быть похож на картинку ниже. На данном этапе размещением элементов можно принебречь

![Result of Simple-ECom-2.bml compilation](Simple-ECom-2.svg)

Комментарии в BML будут добавлены позднее

